{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011232",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002027021?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 하늘숲펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ご予約された人数に追加人数が発生する場合、事前にペンションまでご連絡ください。 基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できない場合があります。 ペットと一緒に利用可能なペンションでない場合、ペット同伴での入室は拒否されることもありますし、この場合は払い戻しできません。 宿泊施設では法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しもできません。 次のお客様のためにチェックインとチェックアウト時間をお守りください。 客室及び周辺施設を利用する際に施設物を毀損または紛失した場合は、宿泊客が損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的な炊事道具は持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他のお客様に迷惑をかけかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、該当カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 また、ペンションの期間が未確定によって料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 予約された客室ではIPTVとWiFiをご利用いただけます。 また、バーベキュー場としては屋外バーベキューがご利用いただけます。利用時間は午後6時から10時までで、利用料金は2名様15,000ウォンです。 駐車は可能で、ペンションの近くには舞水川渓谷があり、車で5分の距離に伊湖海水浴場と25分の距離にチャラ·チャンがあります。 また、ペンションの近くにはオルレ17コース散策路と車で5分の距離にスーパーがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約された人数に追加人数が発生する場合、事前にペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に利用可能なペンションでない場合、ペット同伴での入室は拒否されることもあり、この場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設では法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウト時間は厳守しなければなりませんか？",
            "answer": "次のお客様のためにチェックインとチェックアウト時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設を利用する際に施設物を毀損または紛失した場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際に施設物を毀損または紛失した場合は、宿泊客が損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理や焼き物はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的な炊事道具は持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他のお客様に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他のお客様に迷惑をかけかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、該当カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間が未確定によって料金が誤って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "また、ペンションの期間が未確定によって料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "客室では何が利用できますか？",
            "answer": "予約された客室ではIPTVとWiFiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場はありますか？",
            "answer": "また、バーベキュー場としては屋外バーベキューがご利用いただけます。利用時間は午後6時から10時までで、利用料金は2名様15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "近くにはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "駐車は可能で、ペンションの近くには舞水川渓谷があり、車で5分の距離に伊湖海水浴場と25分の距離にチャラ·チャンがあります。また、ペンションの近くにはオルレ17コース散策路と車で5分の距離にスーパーがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 602,
        "QA": 845
    }
}